想趁低吸納啲高息股

新手一問 想問下有咩高息股依家值得留意

5號

3號仔 5號仔 必買

果時CCL仲係40幾蚊 腩哥都話好抵

687 300%股息

供股時代啦..收條毛咩

高息股你要用今年股息減一半嚟計先正常
即係當佢將會因為今年業績差出年會減派息一半

依啲牛市股神真係好撚on9
食撚到美股10年牛市，就教人買乜買物，覺得自己眼光好撚準，屌你老母
熊市就收晒你皮啦，廢物

牛市個陣個個都以為自己係天選之人

派完息仲頂得住股價你先真係賺左
無實力隨時多多股息都補唔番價位跌價
除非你不問股價純粹想有穩定股息收入

佢好似得21歲
比盡咪玩得果3年

90蚊都跌穿埋 收市80幾蚊

下星期穿埋80我隻未日PUT就FATFAT

賺到錢先有息派

穿撚梗 你數定錢都得 new york 加洲 都玩緊全境封鎖

條友仲有冇拍片?

仲要拍埋片 做埋投資youtuber真係矇撚到上心口

邊撚有黎
有冇youtube link去笑

最好係咁架希望
押左好多錢落去 食屎食飯睇依鋪

跳左樓未？

我put左佢 拎佢d free money
佢就free fall

有冇佢d片睇下，笑柒佢

03333. 13.5厘